有冇人好憎見到男人喊

嗰晚屌完佢之後，
見住佢好似好凍咁攬住自己縮埋喺床邊眼濕濕，
之後仲喊埋出嚟，
呢啲男人真係無撚用，
抵佢無女人要

THIS

流血不流淚

睇親戲見到男人喊都特別心酸

gay

唔緊要啦有男人要就

女權撚又出現！喊都唔撚比 叫條仔去做機械人咪唔會喊囉。多9餘

男人比男人屌完緊係喊啦

有冇人好憎見到女人喊

女權

你hi佢定佢hi你？

上面係咪成日喊唔比人知果埋

臭閪式男女平等

唔比男人喊係父權喊係女權
連登仔可唔可以讀多啲書

唔比男人喊係父權唔係女權
連登仔可唔可以讀多啲書

聖言仔啲思想真係